香港考演奏級認受性問題

我老豆話香港考既演奏級唔多人認受
話要考就要出外國考
想問下巴打個認受性差得遠唔遠

未又係Abrsm...

你考個間嘢又唔係香港機構 有咩分別
雖然好似聽講過話ABRSM (d graded exam) 係得香港有認受 出去冇
因為係得香港咁多人chur住要拎cert考學校 外國根本無市場無人咁做
所以香港教下嘢都係果幾張紙 再唔係咪玩下比賽

係香港先睇演奏級 好多外國讀music既根本就唔會考 atcl只係代表asso程度 ltcl係正常u grad level既 我都係香港部分家長講到明要演奏級先考黎教琴用咁解 當然香港各大音樂系學生入到去唔代表會繼續練琴啦

唔該哂樓上巴打們解答

如果你考ARBSM考試既話,其實邊度考都一樣
除非你係講緊考入皇家音樂學院 RAM/RCM 呢d music school, 咁就直程係英國度讀音樂

之前考左ABRSM 八級同atcl 其實係咪多此一舉

Atcl 係咪廢其實